周庭：多謝連登手足

Connect

反而，熱狗就恥笑連登手足

陳到

感謝祭啦

高登手足呢咁

只有泛粉最concern熱狗

多人like, 但希望大家都多謝周庭手足

我諗左歪野 梳

周庭BB
我愛你

屌
我都係

周庭bb

最近係節目

黃洋達：我地熱狗既任務，就係要努力不斷地向香港人解釋 泛民同黃絲仲衰過共產黨

推

小心d, 請尊重手足

大家要尊重手足

原post link?

佢係講緊歪野

陳到好抵屌

ok

熱狗咪又係under共剷黨

盡快恢復英藉

YES.

偽毒可恥

hi 周庭 i love uuuu

估唔到開post佢會睇

佢p牌一毛狗嚟

乜水？

周庭bbbbbbbbbbbb 我愛你呀..我見到你,我都怕醜

我愛周庭

睇親都覺得好尷尬

周庭bb,你好

想加入周庭護衛軍

周庭妹妹公開下有乜擇偶條件？

想聽周庭講也咩爹

Hi Agnes

佢應該係講你諗嗰樣

周庭 我愛你

周庭BB

留定名

Very true

好彩周庭明白事理
班狗公

黃敬業

結果係#14353認識周庭之前
周庭認識咗佢

Hi

你唔理熱狗, 熱狗照攪你

最近係節目
黃洋達：我地熱狗既任務，就係要努力不斷地向香港人解釋 泛民同黃絲仲衰過共產黨

pppppp

呢條柒頭算鳩數啦 熱狗含撚去吧

課20蚊

仲賤過藍屍

被捕時無薄孖葉都睇得出
透視眼

吹撚到好毒真係識玩 典型娘娘收兵技巧

有冇j圖先

想識周庭?
戴番副眼鏡先
有牛肉飯更佳

好想同周庭瘋狂傾計

想內射周庭

佢地想話佢上左車無手扣嘛
咁上車前除左唔得咖咩。。再講唔係個個想俾人見到帶手扣咖

庭b

熱共根本係敵人 個底露撚晒

其實佢份人係幾好 好識開解人

警告: 請尊重手足

庭B你好

咪係 信得佢地都係弱智

咁出位都話自己毒
叫我呢啲真毒情何以堪

ok sor😂😂

反觀中大豬Mail:
連登仔攻擊我

唔奇既
金城武咁英俊, 都係毒撚

Twitter推到俾人封左

下次小心

我以為係我問題
我諗歪咗
但其實係佢問題

未出名嗰陣follow過一排 之後見佢講野好似鬼上身咁仲入埋熱狗真係收檔算

好想同周庭bb合照

上原亞衣改圖成周庭
後面變連登狗公

熱狗陳到+共狗何志光 狂砌周庭.

陳到(真名黃敬業)昨分享一則帖文，形容周庭是「黑lin戲子，masochistic bitch(編：譯作受虐淫婦)」，圖片顯示周庭被捕沒有上手扣，陳到留言戲謔「孖葉搭在心」。另一網台節目《政教論彈》主持何志光前日則聲稱，周庭是收了黎智英資金「搞國際線」而被捕。

想X

周庭唔中意俾人叫民主女神 喺日本都變一段新聞

米色拉

仲要係gay毒

唔尊重會點

然後邊一面跑出就拎番自己講過啲嘢出嚟打飛機扮先知
原來佢地兩邊都講過

而家周圍戴晒口罩 好難認到周庭bb

佢真係好靚女

我支持香港獨立 我會一直屌柒熱狗直到永遠
唔使屈泛啦熱狗

周庭ちゃん
可唔可以多謝埋我
我地打日本Twitter戰線冇停過🇯🇵🇯🇵
仲同左好多日本人傾偈

可能係下屆X X

而且陳到尋日仲賤到話周庭係「黑lin戲子」, 點可以唔屌

依啲仆街依家已經唔扮
直接露出藍相

最緊要心靚又叻

都叫咗連登仔唔好精蟲上腦!

宜家係你屈熱

成班2016年輸左選舉之後日日地圖炮

7到呢

屌熱狗扮埋女人呃人睇 陰鳩公。。。

講緊我

屌高登呢啲老人院自己慢慢妹下妹下啦

死開啲啦屌你老母

Support

周庭bb做我女朋友ok?

熱共係敵人
針對五毛敵人 有咩問題

陳到尋日仲賤到話周庭係「黑lin戲子」

啲熱狗真係癲撚到

周庭醬

周庭bb點會毒 毒既話神早俾班連登痴線佬嚇死

周庭應該想人淨係同佢打下招呼

支持周庭BB出多啲YouTube 片

我愛庭b

周庭bb 你好

周庭 我愛您

糞青一個

溝唔到女就仇女

班熱狗正一冚家剷黎
班廢物幾時先死

關愛座獵人

想問有咩人會介意人屌熱狗？

仲有咩其他意思

周庭bb我愛你呀

佢同何妖一齊去過旅行

錯啦。本土𨳒熱狗先至勁。
基本上除咗熱狗，一知道熱狗係乜L嘢嘅人都會開𨳒。熱狗嘅行為=摟𨳒。

就咁講多謝，我哋係唔會接受嘅
最低限度著件比堅尼出嚟
否則唔使多謝啦

Megu Megu Fire

請尊重手足

molamola

《共產黨宣言》第一章引言第二段解釋嗮點解熱狗會成日話人 屈佢哋熱狗：

熱狗真係得到馬克思嘅流氓招數嘅精髓。

辛苦你啦手足
我唔識日文
日本戰線交俾你地啦
英文就包係我地身上啦

C 隊同 D 隊嘅分別。

哈囉，周庭B

不了

同連登仔講自己毒?

周庭bb hello

周庭我妻

Dear庭B:
訂閱左你Patreon

連登啲狗公係咪黐線
我係周庭嘅話 早知唔撚提連登

唔洗頭之後問佢去頭油方法

我好想同周庭傾計呀！！！！！

支持周庭

連登仔表示：好想識你同你

熱狗可以無視嘅就無視，唔好花太多時間喺班 Troll 身上。
唔好俾佢哋呃到新信徒就得。

周庭你睇唔睇到呀你好靚呀 我好鍾意你架

+1
英文同日文戰線都有打。想打好語言基礎

文章最後有好書介紹。

周庭引發全日本聲援事大。日本人看見嬌滴滴的「民主女神」被擒，舉國憤慨，同呼「放開個女仔佢」，擺明跟「國安法」對着幹。再搞下去，說不準為了一個周庭，所有日劇都要在中國下架，等於香港警察剝奪了十四億同胞娛樂，這就是大事。

我會練好歌，下次見到妳一齊唱「不協和音」，一齊叫「僕は嫌だ」!

CLS

痴脷根，好好玩

到底出幾多糧 俾人屌到咁金都制

笑死

熱狗=五毛=建制B隊
專門分化,鬥黃,割蓆,抹黑
唔係同路人
係敵人

多謝手足，手足加油！他朝煲底見

有冇十年

我愛周庭我愛周庭

邊條街先撞到佢?

多謝大家

健吾: 又數漏我

I am a beef rice with cheese, can I mix chow ting?

竟然會同班黐線佬講多謝

個po同黃之鋒share大公報個報道一模一樣
話唔係B隊邊個信

想_周庭，可以點做？

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

首先你要係一個靚仔

account 係咩野名!!

一齊megu megu fire

幫緊拖，起Twitter開緊火

熱狗仲衰撚過文匯大公
至少文匯大公係明刀明槍
好過熱共暗箭傷人

熱青城唔係唔驚武肺，連口罩都唔撚想戴架咩
幾時都話熱青城最善變，唯一永恆不變嘅就係同泛民/黃絲主流對著幹，只要有得屌泛民黃絲，之前有咩立場都唔記得哂

加油

各位周庭護衛隊嘅手足 幫下手檢舉呢條片 + channel

鳩up無極限

珍珠港嗰嗰po真係抵俾人恥笑